{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022085",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "두브"
    },
    "text": "私たちの店であるドゥブ（DUV）は、草堂豆腐を食材として使って健康でおいしいパンを焼くデザート店です。 普通の店舗ですが特別なメニューを販売し、様々なメニューがある豆腐ベーグル専門店です。 味に対する初心を守り、消費者の好みを満足させるために少なくとも6ヶ月以上多くの時間をかけて様々な味をTESTして最終メニューを選定しています。 私たちの店は2018年10月に光津区に初のデザート店をオープンし、以来松坡店のデザートクラス店とアナザーベーグルの江東区ベーグル専門店も運営しました。 今は江陵で新しく始まる店舗になりたいです。 コロナのために多くの困難があるにもかかわらず、常に良い日になるように最善を尽くして店舗を運営してきました。 今後も当店は温かいお店、江陵グルメ、キョンポグルメ、ベーグルグルメで覚えられるように心を込めてパンを焼きます。 江陵教村チキン京浦店の裏側やイディーヤ京浦店の裏側に位置し、駐車場は常に無料で利用できます。 徒歩では江陵スカイベイホテルから出発して約10分ほどかかります。 メニューは草堂豆腐ベーグルが主力で、クリームチーズの種類も様々に販売しています。 良い一日になりますように！",
    "QA": [
        {
            "question": "ドゥブ（DUV）はどんな店ですか？",
            "answer": "ドゥブは草堂豆腐を使った健康でおいしいパンを焼くデザート店です。"
        },
        {
            "question": "ドゥブの特徴は何ですか？",
            "answer": "ドゥブは豆腐ベーグル専門店で、普通の店舗ではなく特別なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥブはどのような味を提供していますか？",
            "answer": "ドゥブは少なくとも6ヶ月以上の時間をかけて様々な味をテストし、消費者の好みに合う最終メニューを選定しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥブの店舗はどこにありますか？",
            "answer": "ドゥブは光津区に初のデザート店をオープンし、松坡店のデザートクラス店とアナザーベーグルの江東区ベーグル専門店も運営しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥブの新しい店舗はどこにありますか？",
            "answer": "ドゥブの新しい店舗は江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥブの店舗の近くには何がありますか？",
            "answer": "ドゥブの店舗は江陵教村チキン京浦店やイディーヤ京浦店の裏側に位置しています。駐車場は常に無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ドゥブへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ドゥブへは江陵スカイベイホテルから徒歩約10分です。"
        },
        {
            "question": "ドゥブのメニューは何がありますか？",
            "answer": "ドゥブのメニューは草堂豆腐ベーグルが主力で、様々な種類のクリームチーズも販売しています。"
        },
        {
            "question": "ドゥブのお店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ドゥブのお店は温かい雰囲気で、江陵グルメやキョンポグルメ、ベーグルグルメとして覚えられるようなお店です。"
        },
        {
            "question": "ドゥブのお店はコロナの影響を受けていますか？",
            "answer": "コロナの影響はありますが、ドゥブは常に良い日になるように最善を尽くして店舗を運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 448
    }
}